又一條iPhone線陣亡

明明之前用都冇事
今日一用就變到咁
仲要變到咁腫
想問咁多位巴打知唔知咩事
好想知到條線既死因

好彩只係燒左條線唔係爆炸

唔多似跟機線woo

係蘋果店買都有假

買佢

哦⋯⋯係呀

我都試過
燒爛左條線

我係啲線成日開曬口